有冇邊隻moba驚冇支那代理？？？

王者

係咪玩嘢

密特拉之星？

Moba指類似lol的手機遊戲

Gbf

冇睇到moba

冇

vainglory囉
歷史最耐
畫風同其他moba好唔同

#compass ?

係咪冇咗5vs5?
我都唔記得咗

有5v5
但已經轉左支那代理

睇來要戒玩

有無一隻好玩既moba係同支那無關

DOTA

共雪

我見好多係支那網易整

推

唔知邊版開始無左繁體中文

唉，即係冇驚玩

冇 出名既moba支共都摻咗隻腳入去